父母係水上人，純粹想呻吓

[利申左先: 唔食魚]
從細到大，屋企永遠每餐最少會有一味魚整既餸，小學生嗰陣總係會逼我食少少，一食就想嘔 到上左中學，已經唔會逼我食，但間唔中有一味係咸魚炒xx，仲要聲稱唔係魚嚟(一聞就知係咸魚啦)。電飯煲煮飯嗰陣加左碟魚入去，嘩屌成碗飯都係魚味

魚煲出嚟既湯都係好有味，聞到都唔想飲 屋企人平時又會用魚湯做湯底整麵，一邊食一邊想嘔

我知 其實好折墮 但 我真係頂唔順啦

跪低求你屋企人唔好逼你食魚啦

電飯煲整魚係貪方便 分開蒸唔好慳果少少電費 最多叫條仆街仔俾多啲家用
魚湯難飲係太腥唔香 要落多啲薑

魚湯好飲